https://web.archive.org/web/20031101134330/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=599

### [11980] ミラノ	2003.10.08 WED 01:12:09　
	
こんばんはー。なんかひさしぶり。(でもまだ2回目だけど)
なんせ2人子供がいるから毎日大変。にぎやかです。
>Chikkaさん
>ぼぼさん
>ぶじっちょさん
>りょう357さん
>みろりさん
>こぶたさん
お返事ありがとう～。うれしかったです。
こちらこそよろしくお願いします。
AHは、バンチで連載されてるなんて知らなくて
たまたまうちのだんなさんが、本屋に行った時に
立ち読みをした本が、バンチた゛ったんです。
これもまさしく運命ですよね。
あたしは、ものすごくCHが好きで好きで、もちろん
コミックスもぜんぶそろえました。
また始まんないかなぁと思っていた頃になんと
だんながAHでりょうがでてるって教えてくれたんですよ。
もうめちゃくちゃ嬉しくて嬉しくて、すぐにバンチを買いに
行きました。でもね、もう連載されてて途中から見出したから、最初のころはどういうストーリーになってるのかわかんなかったけど(見出したのはだいだいコミックの1巻の終わり位の話のとこ)読んでるうちにだんだんわかるようになったんです。単子本も全部8巻までそろえました。
はやくバンチ読みたいなぁ～。




### [11979] 英輔	2003.10.08 WED 00:09:49　
	
おつかれさまです。
マニュアル車のことをミッションと呼ぶ人がいる。
ミッションの形式にマニュアルとオートマがあるのだが・・・。
まぁいっかぁ～。

○BｌｕｅＣａｔ様　ｙｏｓｉｋｏ様
　　BｌｕｅＣａｔ様が名古屋でｙｏｓｉｋｏ様が三河だと
　　勘違いしてました。スミマセン。
　　昔は女の子の話は絶対間違ったりしなかったのに。歳だなぁ・・・。
　　全然別件ですが、語尾に『じゃん』をつけるのは、横浜ではなく
　　三河がオリジナルだといっても誰も信じてくれません。
　　味方して下さい。
○BｌｕｅＣａｔ様
　　昔、飲み屋のオネぇさんに「魚へんに６９と書いたらなんて読む？」
　　ってクイズ出されました。（正解は来週カキコみます）
○千葉のＯＢＡ３様
　　ちなみに一番搾りは、発売当初アルコール度５％でしたが
　　今は５.５％です。
○無言のパンダ様
　　「Ｓ」､メカはカッコ良かったからまぁいいかぁってところですかね。
　　全然別件ですが、今回のシリーズ、『モビールスーツ』って単語が
　　でてこなかったような気がするんですが、出てきてましたっけ？
　　金はあるから、おクラの２話のＤＶＤがでたら買おうっと。
　　秋味は６％であってます。発売当初は麦芽１.３倍ってのがウリ
　　だったんですが、最近は合理化されてます。
○ｃｈｉｋｋａ様
　　小生もケーブルテレビに加入したいんですが、転勤があるかも
　　しれないので二の足踏んでます。
　　就職は、できれば転居しなくて良い職場がいいですね。
○圭之助様
　　自分をシッカリ持って！俺達万年ハタチじゃないか！
　　いっその事１２歳になろうか。
○ゆぅ様
　　高校２年生？同じネタで何回来ようがＯＫ～。
　　おじさんと援助交・・・、もとい、解禁後のバトルしようゼ～。
　　（息も絶え絶え・・・）

### [11978] ふじっちょ	2003.10.07 TUE 23:47:01　
	
＞[11976] ぶよ☆さま
いろいろ名前変わりますね(^_^)僕もちょっと変えてみようかな？(笑)
ＣＨパチンコの画像どうもですm(__)mこんな感じになるんですね(^o^)絵もアニメじゃなく北条先生の絵が使われるみたいでいいですね(^▽^)丿
バンチやこのＨＰでもそろそろ特集されるのかな？ホンマ楽しみです(^_^)

### [11977] ふじっちょ	2003.10.07 TUE 23:40:40　
	
こんばんわ～ふじっちょです
日曜の夜から熱が出て今日まで寝てました(-_-;)ちょっと楽になって出てきたら…なんじゃこら！？(￣□￣；)月曜から今日まで怒涛の書き込みですね(^^ゞ

＞[11944] 将人（元・魔神）さま
お久しぶりです(^o^)丿将人さまも体調くずされていたんですか？お互いに辛いですね(笑)
昨日辺りからＣＨのパチンコの情報が出始めてますね(^_^)楽しみです（前に痛い目見てから行って無いけど…）

＞[11945] みろりさま
＞ＦＣ1巻の彼、当惑気味よね。
おそらく紫苑が家に来るのがちょっとネックだったんじゃ…やっぱ彼女がいる家にホイホイ連れこんじゃったら後々怖いですもん(笑)

＞[11947・etc] 里奈さま
＞マイスイートダーリン(ペット)Ｉ氏
（ペット）ってのに爆笑(>_<)ツボにはまりました(^o^)丿
第2次プリンス・プリンセス大戦も本家の復活により遂に終結か？(爆）１０日後にはワンホール・ショットに磨きをかけた里奈さまが見れるのか？(￣□￣；)(笑)

＞[11949] こぶたさま
ハゥ！？「こ腐ﾞた」って伝染してる…(￣■￣；)
俺も「腐じっちょ」にしないといかんのか？（爆）
見たいのですが隊長が悪い＋ＣＨＰＧが行方不明（正確には本棚の山の下）…隊長が復帰されたら雪崩覚悟で見に行きます(笑)

＞[11950] 圭之助（けーの）さま
鬼太郎？ってことは操れるのか？下駄も必須？？
車のナンバーにはそんな意味があったとは…（知らなかったフリ 爆）でも最近は自分で車のナンバー決めれるようになってるからこの中にも「19-19」や「32-98」にした人いるのんじゃ…（もしくはしようと考えてたりして…）

＞[11951] 千葉のOBA3さま
癒されてますけど…猫は暴れる、犬は暴れる猫におびえる(笑)隊長がぐれている僕にはちょっと辛かったりする(-_-;)

＞[11952・etc] 無言のパンダさま
メールどうもですm(__)m返事は治るまでもう少し待ってくださいネ(^_^)それと、今はロンゲ（死語？）じゃないですよ～切るのめんどくさいから伸ばすと間違われる…悪循環の完成です(笑)
＞「死体を洗うアルバイトは存在しなかった」
僕も中学の先生にした事があるって聞きましたよ(゜o゜)やっぱり存在する？でもあのアドバルーンを見守るバイトはしてみたい、ていうか俺向き(笑)

＞[11955] ゆぅさま
はじめまして(^o^)丿大学生のふじっちょといいます(^_^)
若いですね～羨ましい(笑)ここはいい人ばっかりなのでみんなで楽しく語り合いましょう(^▽^)
いきなり質問ですが、[11974] ゆぅさまは同一人物ですよね？

＞[11956] ぽぽさま
舞台前の仕事「コ＠ン」だったんですか。なんか勝手な妄想膨らましてたし(笑)ネコと犬は徐々に距離を詰めれるようになってきましたが、やはりネコが威嚇しますね(^^ゞ犬も怯えつつも興味があるから追っかける…和解が先か、殴られるのが先か…(笑)

＞[11965] yosikoさま
ご復帰おめでとうございます(^o^)丿その代償に次ぎは僕が…ゴホゴホ(>_<)(笑)１２時間も寝て得た宝はきっと素晴らしいんでしょうね（爆）病院で同室になった方も北条ファンだったんですね(^_^)やっぱ北条作品は万民に愛されてる？(笑)

＞[11969] Ｂｌｕｅ Ｃａｔさま
監督、落合さんに決まったようですね。サッ＠ー対信＠さん対決は信＠さんに軍配が上がった様で(笑)個人的には奥さんより息子の方が心配…

＞[11954・etc] ayakoさま
お久しぶりです(^o^)丿 日刊スポー○買いそびれた…(-_-;)次は来週の水曜ですね( ..)φメモメモっと
僕は１年ぐらい前に友人に連れられ初めてやったけどそこで大負けして以来行ってません(T_T)でもＣＨの機種は一回はやっときたいです(^_^)その前に雑誌とかでも取り上げられるのかな？それ読んでから行きます(笑)

恐ろしく長くなった予感…それではお暇します(^_^)/~

### [11976] ぶよ☆（ぽんの別名）	2003.10.07 TUE 23:30:36　
	
けーのさま＞インコ飼ってたんですね♪昔、実家で父が
ツガイで買ってきて、一気に10羽位になり、どうもその
影響があるのか、とにかくインコと育ってきてるので
かわいくて仕方ありません（＾＾）笑い声聞いてみたい・・
（ちなみにうちのぽんは「ぽんちゃ」とかしか言えません～）

千葉のOBさま＞飛んできて助けたのは凄いですね！
そのインコちゃんは幸せだったと思います☆どんな
子でしたか？よければ教えて下さいね♪
（ちなみにうちは、臆病者の寂しがりやの乱ぼう者です）

所で、今話題のCHのパチンコのHPを主人が見つけたので
みなさま、良ければ見てみて下さいね♪私もしてみたい～

http://www.pandora.nu/pachitan/cityhunter.html

です！（＾O＾）♪

### [11975] リョウ357	2003.10.07 TUE 22:42:04　
	
 [11973] ぽぽ（Hyogo）さん
 [11962] みろり　さん
CH 連載当初から女性ファンが多かったんですね^^
当時はまだ２歳だったので、知りませんでした。すいませんでした★実は僕、今バンチでAH を読んでないんです・・・★連載を知ったのは単行本が出てからで、バンチを読んでも話がつながらないんです★だからバンチを買うだけ買って、読まずに単行本が追いつくのを待ってるんです^^★
単行本が、買ってあるバンチに追いついて、早く皆さんと話しできる日を待ちどうしくしてます★
あっ、そうだ! どなたかミニクーパーに乗ってらっしゃる方いらっしゃいますか?リョウの愛車☆スキなんですよねーあの車^^★叔父が乗ってるんですけど、イイですねーアレは^^★ホントカッコイイです★今も車はあるんですけど、次はあの車を買うのが目標で、一生懸命バイト中です★
ミニに乗ってらっしゃる方いたらレスくださいね^^★☆★

### [11974] ゆぅ	2003.10.07 TUE 19:30:32　
	
みなさん、はじめまして！
現在高校２年生のゆぅといいマス♪ＣＨが大好きです！はじめてアニメを見たのは７歳くらいで…衝撃でした。コミックスを集め出したのは高校に入ってからですが、毎日読んでます。今まで読んだマンガの中でピカイチです。そのほかＦＣなどもお気に入りです。ＡＨも大好きで、毎週読んでます★みなさんと楽しくお話できたらなぁと思って参加させていただきました（＾-＾）よろしくお願いします♪

### [11973] ぽぽ（Hyogo）	2003.10.07 TUE 18:59:28　
	
ぴぅぅぅ～～、北風小僧がやってくる…かな？☆彡彡
今日もお寒うございます。

＞[11962] みろりさま
関西地区はちょっち寒いれす。１１月中旬の寒さらしいので
近所の野良ネコちゃんは今日も毛羽立ってるだろうな…ι

＞[11959] chikkaさま
誕生日を迎える月から就職活動って、気持ちの中ではベストなタイミング
ですね。＼（*＾ヮ＾*）／がんばってください♪
うんうん、早百合さんが理屈っぽいって、阿香をりょうちゃんや新宿から
引き離すための理由を何でもいいから挙げたいって感じしますね。
りょうちゃんを「あんな男」なんて言うなー！と思っても、出会って
数日で人となりを全部わかれってほうが無理…。
このもやもやを払拭させるには次号を読むしかない～（；д；）
え、まだ火曜日？！

＞[11958] ayakoさま
ケータイ☆バンチの画像１つに８ポイント、私もちょっとガッカリしましたが、
画像早見表がパソコンで見られるようになったので、納得してます。（＾＾）
私はVodafone（J-PHONE）ですが、Vodafoneもモッコリハンマーないんですよ～～｡
ゲーム対応機種ではないので、次にケータイ買い替えるときの楽しみだったん
ですが（＾＾;）いつかメニューに加えてほしいですね。

＞[11943] リョウ357さま
はいはい～。ＣＨコミックス２３巻の最終ページ最終コマ、見てくださいな～。
飛行機恐怖症を治すための特訓で失禁したりょうちゃんに、
「え～～うそぉ～～――女性ファン減るぞ！！」（香ちゃん談）
りょうちゃんは男心も女心もググ～～っとつかんでます！香ちゃんもね♪（´ｖ｀）

### [11972] 千葉のOBA3	2003.10.07 TUE 16:48:08　
	
こんにちは☆なんか、懐かしいこのカキコの勢いが！！ワクワク♪

１１９６９　　Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま　　あれ？そういえばパチンコって名古屋あたりが発祥の地では？違ったかな？？？コタツは１０月末くらいから出そうかな？と思っております・・・。だって子供達まだ半そでなんだもん・・・。うちも洗面所の電気ストーブは夏もしまわれなかったです。ハイ。（汗）
私はＡＨを、ファンタジーととらえたいと、思ってるのかもしれません・・・。新宿に行けばホントにりょうちゃんに会える・・・、そんな身近な舞台だけど・・・・ＡＨは、夢の中の世界のような・・・。そう思うようになったのは最近ですけどね・・・。（出会い編でアシャンが見てた夢のまま・・・みたいな？）
で、落合夫人は、Ｓッチーよりまとも・・・・？うーーーん。でも地元の中日ファンとしては、最高ですよね落合監督は。

１１９６５　　ｙｏｓｉｋｏさま　　１２時間も寝れば、それは宝よ・・・ワハハ！！しかし、またｙｏｓｉｋｏフェロモンで北条ファンを引き寄せたわね！！

１１９６３　　里奈さま　　うん！射撃写真楽しみにしてるからね！！今年って夏がどこかに行っちゃってたみたいだから、ハワイで夏を満喫できるといいですね！！

１１９６２　　みろりさま　　そうですね・・・。ＡＨの今後の展開に期待したい・・・。そうだぁーーー！期待してるぞーーー！！！（何をいきなり・・・。汗）

１１９６１　　ぽん☆さま　　ヒマな時間って貴重！・・・ぼーーーっとしてるだけでも有意義なのだ。インコもカワイイですよねー！うちにも3年程前までいましたが、病気で亡くなりました・・・。飛んで来たのを助けたの・・・。面白いヤツでしたが・・・。

１１９６０　　おっさんさま　　やーーっとわかったぁー！ジ＠スコね！！先週また巨大店舗が開店しましたよ、ＪＲの駅のそばに・・・。日本シリーズ後またバーゲンですね！

１１９６４　　無言のパンダさま　　そうですよねー。なんか私も早百合さん、りょうちゃんに惚れそうな気がします・・・。あ、ちょっと心配かも・・・。

先週新宿御苑を、ひさしぶりに散策しました。ＡＨの最初の頃、りょうちゃんと香ちゃんがデートしてたのが、たぶん御苑だと思うんですけど・・・。あの時りょうちゃんは何を考えながら香ちゃんとの待ち合わせの場所まで、行ったのかなー？などど、一人物思いにふけりたくても、チビづれじゃぁねーー。トホホ・・。でも新宿御苑はとてもいい所ですよー。

### [11971] 野上唯香	2003.10.07 TUE 15:51:47　
	
＞里奈様
超久しぶりですね～。携帯の方にメールが送れなかったのでＰＣに新しい私のアドレスを送ったんですが届きましたか？此処にも新しいアド載せたので時間があったらメール下さい。
旅行は何処に行かれてるんですか？実は里奈様の誕生日プレゼントを用意しています。私も里奈様の誕生日の１７日後（２８日）に１８歳です。私達が知り合ってもう１年ですね!(^^)!別冊宝島のＣＨ最強読本はＧＥＴ出来ました？

### [11970] ayako	2003.10.07 TUE 15:05:20　
	
 [11969] Ｂｌｕｅ Ｃａｔさま
ＨＰで画像見れるんですね。そっかあ。でも面倒ですね…

 [11962] みろりさま
なんか祖母と母が超やる気満々みたいなので多分またパチンコ行くことになりそうです。ＣＨが出ているウチに行きたいですけど結構恥ずかしいんで…親子三代いると目立つ。しかも長野のパチンコ屋って敷地はすっごい広いけど人少ないんです。いつもガラガラです。絶対目立ちます…

### [11969] Ｂｌｕｅ Ｃａｔ	2003.10.07 TUE 13:28:54　
	
　こんにちは～です。
　Ｃ・Ｈのパチンコ、噂を聞いてからずっと気になってたんですが、いよいよ決まったんですね！　わたしはその新聞広告見てないんですけど、みなさんのカキコミよんでて、とってもやってみたくなりました☆　でもひとりで行く勇気ないんで、夫に一緒に行ってくれるか頼んでみようかな・・。

＞[11951] 千葉のOBA3 さま、[11962] みろり さま
　わたしも、最近はＡ・Ｈをファンタジィとしてとらえてるような部分があったんですが、今回のあの“説明”を読んで、こういう考え方もあるのか～と、何故かとっても納得してしまったのです。「この街でリョウのそばだからこそ」というのが絆の深さをとっても感じさせてくれて、ロマンチックでいいなぁ、と思ったんですけどねぇ。
　それからコタツのことですが、わたし、暑さにも弱いけど寒いのはもっとダメなんですぅ。土曜日があったかかったもんで、夫はまだいいんじゃ、と言ってたんだけど（あやうくケンカになるところでした^^；）、特に朝の寒さがつらくて電気ストーブ（冷夏のせいでとうとう仕舞いそびれました、８月でもつけた日あったし　笑）だけじゃ絶対風邪引くと思ったんで、なんとか出してもらいました（上のほうにしまってあるんで、わたしじゃおろせないんだもの）。やっぱおこたはいいなぁ。我慢しすぎると余計隊長ぐれるんでは？

＞[11952] 無言のパンダ さま、[11962] みろり さま
　「ふんごむ」は、「ふんばる」ってんじゃなくって、足がずぶずぶ入っちゃう、ってカンジかな。「ここらへんふんごむで気ぃつけりんよ～（訳　この辺足がずぶずぶ入るから気をつけなさいよ）」なんて使い方をします。

＞[11959] chikka さま
　新監督、どうやら落合氏で決まりみたいですね～、断られなければ、ですけど（笑）　本気でチーム改革するなら、これくらい思い切った人事しなきゃダメだと思う、生え抜きに拘るよりね。
＞[11913] 千葉のOBA3 さま
　落合夫人は、Ｓッチーよりはずっとまともだと思う・・。

＞[11958] ayako さま
　待ち受け画像は、コアミックスのＨＰから見られますよ～（もちろんタダです）。早見表で画像を選んでナンバーを入力するだけで即ダウンロード！だそうです。

### [11968] 圭之助（けーの）	2003.10.07 TUE 13:25:55　
	
今日もヒンヤリ☆鬼太郎にくるまってカキコしております。
そっか、みんなのカキコ読むまでタイガースカラーにも近いと気づかなかった…。私の鬼太郎は、黄色とコゲ茶のツートンです♪
しかしレスの回転が早いぞぉ！涼しくなって皆さま活動期に入ったのかしらね☆

＞[11961] ぽん☆さま
圭之助も以前、セキセイですがインコ飼ってました。クシャミすると鼻水、よく飛ばされました！ちゅん、ピピッ☆て感じよね。
あと、母上の笑い声を覚えてしまいまして…家族でＴＶ見てた時、ちょうど放鳥してて一緒に笑い（？）出した時はビックリしました～(^^ゞ　あー、圭之助もインコ飼いたいなぁ。

＞[11963] 里奈さま
とうとう旅立ちですねぇ。気をつけていってらっしゃ～い！
お留守の間にコッソリプレゼント、送りつけときますぅ(^.^)/
…里奈さまって年オンナ！？…っつうことは…圭之助と…（固まり）

＞[11965] yosikoさま
yosikoさまには何か、北条先生のファンを引き寄せるオーラが出てるのかも知れない…その驚異的な増殖力は類を見ないモンね～★でもムリしちゃダメよ。闇上がりなんだからさぁ。


はじめましての方、どうぞよろしく。圭之助と申します！
みんなに情報流しといて、まだ自分は例の神谷さん出演の「よるけぃ」のビデオ、見てないのよぉ～(T_T)いつ見れるんだろ…。

### [11967] こぶた	2003.10.07 TUE 12:50:18　
	
こ腐ﾞたです。
何でしょう、このカキコの多さは･･･回転が速すぎる。こぶたの前回のカキコミは今いずこ･･･

ではレスです。
＞[11963] 里奈さま
スーパーセクシーギャルの里奈さま
将人様のＨＰにも載ってないＣＨ無関係の絵！見たい！！！！！
メール送りま～す。
里奈さまも若い２４歳ですか！こぶたは５月で三十路になりました。里奈さまに負けていられない！
セクシーマ・ダ・ムこぶたです。
あっ･･･ムチの音が聞こえそう･･･ε=ε=(ﾉ>_<)

＞[11962] みろりさま
＞[11952] 無言のパンダさま
＞[11951] 千葉のOBA3さま
みろりさまも猫２匹。こぶたも猫２匹♂です。でもね･････････
一匹に遅すぎる春が来てしまい、追いかけっこの末虚勢済みの猫が屋根からダイブしてしまい腰を強く打ってしまい、大変な騒ぎになってしまい今では２匹ともお・か・まσ(^.^）
顔を合わせる度喧嘩しています。毛を逆立て、尻尾を膨らませ･･･

＞[11955] ゆぅさま
はじめまして、こぶたです。
高校２年生！若い！一回り違うのか･･･
じゃあＣＨが始まった頃まだ生まれていない･･･はぁ･･･
「三十路のおねえさん」ですが、よろしくお願いします。

では、また

### [11966] みろり	2003.10.07 TUE 12:33:50　
	
ｙｏｓｉｋｏちゃ～ん、お返事メ－ル語丁寧にどうもありがとね。会社でさっき受け取ったゾ（不良社員）
yosiko節ってのはぁｰ
＞１２時間も寝て宝、・・・_(*_ _)ﾉ彡☆ｷﾞｬﾊﾊﾊ!!ﾊﾞﾝﾊﾞﾝ!!
とういうｙｏｓｉｋｏさまならではの絶妙カキコのことよ～～～
果報は寝て待てってことかい？A（＾＾；いやぁこの調子、この調子、ｙｏｓｉｋｏさま建材・・・

### [11965] yosiko	2003.10.07 TUE 11:12:29　
	
おはようございます♪寒すぎて目がさめてしまいました・・１２時間も寝て宝、さめても当然といやあ当然なんですが。

＞ayakoサマ
え！？ＣＨパチンコ？？しかもミックも出る？・・・つ、ついにyosikoのパチンコデビュー決定か！？・・（どきどき）

＞里奈ママ
ママのカキコを読むとムチの音が聞こえる・・のは私だけ？？にしても、ママ。あなたのような方を忘却するのはムリよ～・・でも、誕生日、いつだっけ・・？・・ダダダダダ（とうぼう）

＞千葉のＯＢＡ３サマ
おうっ♪もう全快にして全開でもあり全壊よ～～ぎゃ～はは～☆

＞Ｆちょサ馬
隊長も体長も万全よ、Ｆっ子クン♪メールありがとね♪

＞みろりサマ
メール、ありがとございます♪私の友人は”怪奇祝い”を送ってきましたよ～☆彼女はワザとですが、わたしはその翌日に再入院☆うふふ

＞無言のパンダ姫♪
シャレにならんほどの増量ぶり。まだ動き回る気力はないので、しばし、増量生活がつづきそうだわ・・・

＞腐んごむにふんごんだ方々
そうか・・ふんごむ、は方言でしたか・・・ＢＢＳをご覧の皆様、失礼しました☆　ふんごむ、は、ですね・・泥だまりにふんごんだって感じですね。泥だまりでふんばっちゃだめですよ、みろりサマ♪

＞Blue Catサマ、英輔サマ
ふんごむって、方言て、知らんかったやぁ。ほいだもんでカキコしちゃっただけど、これからは気をつけんといかんね。Blue Catサマ、名古屋では言わんみたいだに。

入院中、私って北条先生好きの人に縁があるなあって思いましたよ。親にバンチを仕入れてもらったんですが、相部屋の方（女性）が、「あ、今週の？貸して～～」と言って、「ＡＨ」を読んでらっしゃって、仲良くなったのでした。連絡先を聞いておいたので、交流を深めたいと思ってます♪
長くなりすぎました♪　体調に気をつけて・・ではでゃ♪

### [11964] 無言のパンダ	2003.10.07 TUE 09:15:55　
	
おはようございます～☆
昨日テレビで「死体を洗うアルバイトは存在しなかった」とかやってたけど、そういえば私の小学生の時の担任はソレやったことあるって言ってたぞ～(ｰｰ;)どっちが本当なンだ？！
・・・朝っぱらがらグロい話題ですんません(^_^;)

＞おっさんさま（９５３）
ひさしぶりにゆっくり休めたみたいでよかったですね♪ｖ（▼∇▼）そうか～次は日本シリーズが。。。Σ(▼□▼ﾒ)

＞ゆぅさま（９５５）
おおっ！ほんもののギャルだ～！（♀ですよね・・・？）
高校生で毎週バンチ買ってるなんて。。。エライぞ～☆

＞千葉のＯＢＡ３さま（９５７）
そりゃ、やっぱり惚れるでしょう～（*￣▽￣*）でもきっと、そのことに触れることなく帰って行っちゃうんじゃあ？最愛の妹の最愛の人だから・・・

＞ｃｉｈｋｋａさま（９５９）
ＯＶＡか劇場版で。。。という情報、やっぱり本当なのかな？
でも来年の春なんですよね？今のテンションを保ち続けられるのか～？！脚本家の人たちがたくさん辞めていったって話も聞いたけど。。。どうなんだろか？(-_-;)最終的に「いい作品だった」って思えるようにイイもの作ってくれるといいな☆

＞みろりさま（９６２）
そんなコジャレた腐女子言葉、知らないぞ～！~(▼▼#)~~
「在庫」って。。。（￣□￣；）！！そんなにいるのか～？！むふふ♪期待して・・・たら泣きを見るのがオチか？！
早百合さん☆キャリアウーマン（古い？）だし、そりゃあ独りモンでしょう！!(^^)!でも、もしもオトコと姪（ｉｎ妹）を天秤にかけても迷わず「姪っ子」をとっちゃう強い女の人なんじゃないかなぁ。「自分の恋愛捨てても人生賭けてこの娘は私が・・・！」なんてね。
グレコ隊長解任しても、しつこくついてくんだよぉ～(σ_-) みろりさまンとこへ飛んでけー！^（｀ω´ ）^ψ

＞里奈さま（９６３）
きゃい～ん！い、痛ぁ～い！(>_<)ムチで打たないで～～～(T_T)
大丈夫！里奈ちんは名実ともに真の「プリンセス」よ～！（汗）
。。。こんだけ持ち上げたんだから何かちょうだい(￣▼￣)ニヤッ　ええーっ？！その前にバースデイプレゼントよこせって？う・・・じゃあ射撃写真見せてくれるだけでいいよ～♪（*￣▽￣*）ゞ気をつけていってらっしゃ～い！（・。-☆

ではまた(^_^)/~

### [11963] 里奈	2003.10.07 TUE 02:26:01　
	
はうぅぅっ！！カキコの量がハンパじゃねぇーっ！（￣□￣;）

☆１１９５４　ａｙａｋｏ様
えっ…えぇぇー！ＣＨのパチンコ！？マジでっ！！？（遅い？）
しかもミックもいるの！？キャイン！絶対やるわ！
パチンコは友達としか行かないんだけど、ＣＨの為なら負けるって解かっててもやるわ！

☆１１９５２　無言のパンダ様
にょほほん♪復帰しては失踪する里奈ちん、もうすっかりレギュラーじゃなくなってしまった…。
もち、ムチ振り回して割り込むけどねぇー！
おどき！そこは私の特等席よ！ビシバシッ！

☆１１９５１　千葉のＯＢＡ３様
おっひさぁー♪♪なんか近頃寒いねぇ～。必死に水着売ってた里奈ちん…泳ぎにも行かず遊びにも行かず 気が付けば秋…。夏…あった？
でも明日から１０日間ばかしで夏を取り戻して来ますわ！
また射撃写真送るからねぇ～♪

☆１１９４９　こぶた様
は･じ･め･ま･し･てっ♪
スーパーセクシーギャルの里奈ちんでい！
将人様のＨＰで里奈のイラスト見てくれてたのね！お褒め頂きありがとうございますぅ～♪イラストだけじゃなく本人も素敵ですわよぉ～（お色気ムンムン！）
で、密かに里奈の新作待ってくれてるんですね！里奈も早く描きたいと思ってます。ギャルショップの店長って見た目よりハードでキツイのよね☆描く余裕なんてないし、いつも過去に描いたイラスト見て自分に励まされてました。でもやっと落ちついて暇ができたんで、旅行から帰って来たらまた描きますよ！
あっ！良ければ里奈の今までの作品の一部をメールで送りますよ♪高校の時から描いてるし、将人様のＨＰにも載ってないＣＨ無関係のものもあるけど見て頂けるのであればメール下さいな♪
帰国してからだから１０日後にありますけど…（汗）
では、これからも里奈ちんを よろしゅぅ～！

☆１１９５５　ゆぅ様
はじめましてです！
高校２年生！？わ…若い…。里奈ちんは小学校低学年からの北条ワールドファンで、今月１１日に２４歳になります。もうオバサンの域に達しているかしらん…？（不安）いいのよ、気を使って励まして頂かなくても…キラァーン（真珠の涙）
これからも よろしくね♪

ではでは、ちょっとばかし また失踪しちゃうけど、帰って来たら皆 大歓迎ムードでお願い致します！え、なんでって？てめぇーら あたいのバースデー忘れんじゃねぇーぞぉぉー！ビシバシッ

### [11962] みろり	2003.10.07 TUE 01:19:43　
	
こんばんわ！
今日はどうしたんだ！ここのところ書きこみが少ないなーなんて思ってたのがウソのようなラッシュだわ。やっぱ、ここはこうでなくっちゃ！

＞[11943] リョウ357さま
＞女性ファンの多さにビックリしました。
そうですか？リョウ357さまの廻りの女性でファンの方とかいませんか？お母様とかに読んでもらっては如何かしら★ＣＨは連載当初から女性にかなり人気あったみたいですよねー

＞[11944] 将人（元・魔神)さま
お久しぶり。お身体だいじょうぶですか～。
最近、むかしのアニメがパチンコ業界で大活躍みたいですね。パチンコ屋の前ののぼりを見てるだけで懐かしいですよ。あたしもパチンコしないけど、どんなんなんだーって思うと、入ってみたい気がします。会社の前のパチンコ屋、ティッシュいっぱい配ってるけどそのうちＣＨのティッシュ配ってくれないかな～

＞[11948] Ｂｌｕｅ Ｃａｔさま
＞yosikoさま
こたつぅ～!?そんなに寒いの★
“ふんごむ”って、標準語で言えば"ふんばる"ってこと？ニュアンスちょっと違うのかしら。そ・れ・に・し・て・も！yosikoさま健在って、よっく判ったわ！座布団1枚！

＞[11949] こぶたさま
ウチのコはあたしのお股が好きなのさ。毎朝ガニマタで目がさめるのヨ。もう、ぐいぐいって、人の足の間に割ってはいるのよ。腰いたいですよ。しくしく。(はしたない表現ですんませ～ん。でもネコ飼いなら判るよね4(--;) 今も足の上にネコ二匹乗っかってます。う、動けん…

＞[11950] 圭之助（けーの）さま
そっちも大冷えなんだ。明日あたり、関東も寒くなるのかな…。
鬼太郎のチャンチャンコ…黄色と茶色だっけ？黒だっけ？トラ柄…？

＞[11951] [11957] 千葉のOBA3さま
Dr・シェクリーの部分は、ホンニ同感。今後の展開で読者にとってわかりきってるあの「説明」が何故、今、必要であったか、しっかり描いてくれると期待していいのかしら？期待したいよぉ～
しかし、早百合さん、いやよ、いやよも、好きのうちだったりしてー…。

＞[11952] 無言のパンダさま
え！ワシントンクラブって言わない？みろりは中学の時から使ってたよ。う～ん、これって腐女子用語？
高貴で芳醇で…ムズカシイ注文やのう～。ま、在庫あたってみます…
早百合さんてさ、やっぱ独りモンなのかなぁ。ダンナorカレシいたら阿香を引取るなんて独断で決められないよネェ…。だけど独身でも、姪なんて引取ったら、オトコができたときどーすんだ…。グレコ隊長は解任して早く会長さんに来てもらってね

＞[11954] ayakoさま
おっ久しぶり～♪CHのパチンコ親子三代でやって、どんなんか報告しえくれ～

＞[11955] ゆぅさま
はじめまして！うぁー若い！現在高二って阿香と同い年？

＞ [11956] ぽぽ（Hyogo）
え？そんなに寒いんだ！？今日は会社で1日中扇風機つけてたみろりです…

＞[11959] chikkaさま
お身体大丈夫ですか？私の周りにも帯状疱疹の神経痛で苦しんでる人います。早く治療できてよかった！chikkaさまも会長さん雇ってね

＞[11961] ぽんチッチ☆さま
ぷっ(＾ｍ＾)　インコって人間くさい…

めちゃ、長っ！ごめんなさ～いε＝＝＝┌（>_<）┘

### [11961] ぽんチッチ☆（ぽんの別名）	2003.10.06 MON 23:16:25　
	
また月曜が来てしまいました・・暇です。専業主婦の
みなさまは、何されて過ごしてらっさしゃるのでしょう・・
ちょこっと寄ってみましたのでレスです★

みろりさま＞そうです、人間と同じ首カックンします～！
かわいいですよね？？（ええ、どうせいつもポンとしか
過ごしてません・・（TT)←すいません、ひねくれて
しまいました）ちなみに、インコも風邪を引くと、
クシュン！とくしゃみして、鼻水がでます～！
